沙田區議會開會將會示範咩叫一人一啖口水都浸撚死你

屌 咁樣𠝹走個果一席